t: Dungeon raid

q1: Вы - матерый воин Гатс, жаждущий славы и богатства. Недавно вами было взято задание - отправиться в жуткое подземелье ради спасения похищенной злым некромантом дочери графа Паулето. Вам предстоит подготовить свое снаряжение и собрать рюкзак перед дорогой, взяв то, что поможет вам в борьбе со зловещим некромантом
a>q2: Начать выбор экипировки

q2: Варианты действий
a>q3: Взять с собой тяжелый серебрянный двуручный меч
a>q4: Надеть на себя волшебный мифриловый доспех
a>q5: Положить в рюкзак лечебную эссенцию регерации жизни
a>q6: Взять с собой связку отмычек
a>q7: Засунуть в рюкзак лом
a>q8: Положить в голенища своих сапог два легких стальных ножа

q3: Этот меч мог бы показаться для кого то тяжелым - но только не для вас
a>q9: Далее

q4: Надев доспех вы ощущаете небольшую тяжесть и скованность движений, но решаете, что защита важнее
a>q9: Далее

q5: Ваша уверенность в успех рейда повысилась, ведь есть страховка в виде лечебного зелья
a>q9: Далее

q6: Немалую пользу может принести столь малый груз
a>q9: Далее

q7: Хоть лом и тяжел, но вы видете в нем помощника в будущих препядствиях
a>q9: Далее

q8: Вы не ассасин - но ножи никогда не бывают лишними
a>q9: Далее

q9: Хотите ли вы взять что-то еще?"
a>q2: Продолжить сбор снаряжения
a>e1: Я готов к походу
e1: Вы наконец-то собрались в дорогу